有冇得買3x ARKK？

宜家覺得TQQQ都升得太慢

margin

買CALL咪得

Margin 買ARKK CFD好似做到 x5, 如果問埋銀行借錢再margin CFD 應該可以x10 以上

買itm call已經x 100, 借p loan 放入ib margin 買call

瘋狂SP ITM都得

咁佢要leverage arkk，你拎隻單一股出黎講冇意思

p loan+margin > 3x

好多人以為3倍咁勁，10倍就會仲勁，但係假設佢係daily rebalance，其實個return係低咗。

借錢/賣樓/margin買唔會daily rebalance，所以無依個問題。

3倍tqqq

NQmain

NQ =/= ARKK

樓主話宜家覺得TQQQ都升得太慢
關鍵係個倍數唔係ARKK